元朗買牛奶邊度平

要買嘅唔係大盒裝，而係250ml個隻

元朗咁多牛，自己搵隻黎揸奶都懶

咪係，鄉下地方要搵隻牛有幾難？

好撚幽默呀屌........

認真po咪入嚟搞事
我見好多地方唔係子母就係蒙牛

幽默感呢d野。。

ok 7仔

裕榮徑有行到尾有間士多賣農場牛奶 幾有奶味

利群有得渣

間野比人爆左話用奶粉開個喎 農場用奶粉開牛奶

平平地當飲奶粉OK，太貴買維記吧啦